smt sales 請出招

4g 最少6gb
Csl轉過黎

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

hkbn sales $108 5gb
telegram : wai1234

搵抽查買smartone plan有獨特優
Tleegram:chaucha2017

痴線